{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 호텔 까사 오스테리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特別な場合には入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルはポリシーに従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては広い客室、大型浴槽の設置、モダンでシンプルなインテリア、3階デスク、Faxプリント業務が可能、コーウェイウォッシュレット、ドルチェグストコーヒーマシン、YouTubeとNetflix視聴可能、最新のケア空気清浄機、iPhoneとAndroidの充電器 、案内室と洗濯機 、乾燥機 、ヘアアイロン 、ヘアドライヤー 、最高級寝具の備えがございます。 客室要件によって具備状況が異なる場合があり、ネットフリックスは個人アカウントを使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特別な場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加すると料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、1名追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認して予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能です。男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間時間に過度な騒音が発生すると退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難が起きた場合は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては広い客室、大型浴槽の設置、モダンでシンプルなインテリア、3階デスク、Faxプリント業務が可能、コーウェイウォッシュレット、ドルチェグストコーヒーマシン、YouTubeとNetflix視聴可能、最新のケア空気清浄機、iPhoneとAndroidの充電器、案内室と洗濯機、乾燥機、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、最高級寝具の備えがございます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは個人アカウントを使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 595
    }
}